<catalogo>

<spettacolo>
<titolo> Say I Do </titolo>
<short> Piacevole commedia musicale ambientata su un'isola greca negli scintillanti anni '80 </short>
<desc> Alla vigilia del matrimonio della figlia Sophie, Donna ritrova incredibilmente ospiti nel suo albergo i tre amanti con cui trascorse l'estate precedente alla nascita di Sophie. Nonostante un iniziale rifiuto, Donna è costretta ad accettare la situazione, salvo poi scoprire che è stata proprio la sposa ad invitarli, sicura che, una volta conosciuti, sarebbe stata in grado di riconoscere quale fra essi sia il suo vero padre.
Una trama molto piacevole, condita con manciate di paiette, boa colorati e pinne; il tutto, accompagnato dal travolgente ritmo del pop anni '80, permette a "Say I Do" di essere godibile da una platea di qualsiasi età.</desc>
<immagine>sayido.jpg</immagine>
</spettacolo>

<spettacolo>
<titolo> Tra Realtà e Magia </titolo>
<short> Il dramma di un nobile principe caduto in disgrazia, alla ricerca del vero amore per spezzare la maledizione che lo affligge. </short>
<desc> Un giorno, il principe di una nobile e potente casata negò l'aiuto ad una povera mendicante che si presentò alle porte del suo castello. Rigettata malamente e ferita nell'orgoglio, la vecchia mendicante rivelò la sua vera identità di strega e lanciò una terribile maledizione sul principe. Il suo aspetto divenne terribile, paragonabile a quello di una bestia, mentre i suoi fidati servitori vennero trasformati in oggetti.
Ripudiato da tutti coloro che un tempo lo rispettavano, il cuore del principe è ormai diventato arido e privo di sentimenti. L'unico modo per annullare la maledizione è quello di tornare ad amare qualcuno, in modo puro e vero, prima che la rosa piantata nella torre del castello perda il suo ultimo petalo.
"Tra Realtà e Magia" è quindi l'interpretazione di un grande classico, che grazie all'inconfondibile tocco de "Le Nuove Espressioni" viene arricchito di musiche e balli per accompagnare lo svolgimento della trama e renderla più godibile anche ai più piccoli.</desc>
<immagine>bestia.jpg</immagine>
</spettacolo>

<spettacolo>
<titolo> Herkules </titolo>
<short> Va in scena l'epica storia dell'ascesa all'Olimpo del più irriverente tra gli eroi greci.</short>
<desc>Sì, stiamo parlando del piccolo Ercole, figlio del Dio Zeus e della Dea Era, accolto come una piccola star da (quasi) tutti gli abitanti dell'Olimpo. Diciamo quasi perché, come in tutte le vere storie che si rispettino, il cattivo è sempre in agguato: il malvagio Ade, fratello di Zeus e Dio degli Inferi non è infatti per niente contento di questo nuovo arrivo perché, con la nascita del piccolo, rischia di perdere definitivamente la possibilità di diventare Re degli Dei. 
Il neonato è l'ostacolo più grande per i suoi diabolici piani di conquista del mondo e quindi deve essere eliminato. Ade decide perciò di sguinzagliare i suoi fedeli scagnozzi, Pena e Panico, ottusi diavoletti che tutto sono tranne che cattivi e spaventosi e che proprio a causa della loro sbadataggine non riescono a uccidere il piccolo ma soltanto a renderlo mortale.
Ercole quindi, ormai divenuto solo un mezzo-Dio, è costretto a lasciare l'Olimpo con la speranza di ritornarci qualora si fosse dimostrato un vero Eroe sulla Terra. Il piccolo cresce sulla terra e diviene un ragazzo, accompagnato dai suoi “genitori adottivi” Alcmena e Anfitrione. 
Giunto ai suoi 17 anni, ecco però che ritorna il perfido Ade che, facendo leva sui suoi giovani sentimenti, riesce ad attirarlo negli inferi, costringendo Megara, la bella fidanzata dell'eroe, a tendergli una trappola. 
Ade, pregustando la sua vittoria vuole definitivamente liberarsi di lui e completare il suo piano per spodestare Zeus e diventare padrone dell'Olimpo. Nella sua accurata pianificazione però non considera quanto può essere potente la forza di un Eroe guidato dal vero amore...
Con “Olimpici” costumi di scena e scenografie imponenti come l'indimenticabile Idra (il malefico mostro a tre teste) realizzata artigianalmente in carta pesta, lo spettacolo è stato apprezzato soprattutto dai più piccoli ma...anche i grandi lo hanno amato tant'è che la Compagnia si è dilettata in numerose repliche tra le quali quella a Milano in vero e proprio anfiteatro all'aperto, una location “esclusiva” e proprio perfetta.
</desc>
<immagine>grease.jpg</immagine>
</spettacolo>

</catalogo>